有無人已經做左三十五年阿士東維拉球迷?

35 秒ok?

忽然球迷

講下隊波有咩特別

我係阿士東維拉人 基本上一出世就比伯明翰果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎伯明翰政府 佢仲講過好耐以前既伯明翰會捉阿士東維拉球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

我 今年20歲
32 年維拉球迷

自從嬴咗利記後

得啦威啦

咁誇張？

有無source

你係鬼佬識打中文？

我係伯明翰人
佢講個d野都係真

我會選擇信你。

勁。